黑警幾時掃平美國領事館

你個名

李桂華領軍

3萬敢掃一早就贏咗美國啦